10.8 朝早，全港舊生聲援自己母校人鍵，戴口罩

睇你三萬POPO去得邊間？

Push

唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！
香港人，反抗！